{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104188",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "하이투피플"
    },
    "text": "カフェは土曜日だけ営業をしながら、運営時間は12:00から21:00までです。最後の注文は20:30まで可能であり、この時間以後は注文が不可能です。土曜日だけでなく、平日と休日にも同じ運営時間と注文時間が適用されます。カフェは日曜日には休業日です。カフェまで行く道は呉シンソルソンの松畑公園駅から徒歩で約5分の距離に位置しています。または109、120、144、151、153、1120、1144、1166、蘆原15路線のバスを乗って\"北ソウル教会\"バス停で降りると徒歩約5分の距離です。他のバス路線である\"道峰01\"、\"道峰02\"を利用して\"宇井聖堂\"停留所で降りたり、路線\"道峰05\"で\"求めたビラ\"停留所で降りたり、路線\"101\"で\"双門洞清閑ビラ\"バス停で降りるとそれぞれ徒歩約5分の距離でカフェに到着できます。カフェで販売されるメニューはアメリカーノが3,500ウォン、カフェラテが4,000ウォン、ウィーン(アインシュペノ)が4,500ウォン、ハイラテが5,000ウォン、ピッチウロンティが4,000ウォン、ハイピッチが4,000ウォン、ロンドン・フォッグが4,500ウォンで構成されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェはいつ営業していますか？",
            "answer": "カフェは土曜日だけ営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は12:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は20:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェは平日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、カフェは平日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日にはカフェは営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日にはカフェは休業日です。"
        },
        {
            "question": "カフェまでのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "カフェまでのアクセス方法は、松畑公園駅から徒歩で約5分、またはバスを利用して'北ソウル教会'バス停で降りて徒歩約5分です。"
        },
        {
            "question": "カフェで販売されるメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェで販売されるメニューはアメリカーノ、カフェラテ、ウィーン(アインシュペノ)、ハイラテ、ピッチウロンティ、ハイピッチ、ロンドン・フォッグがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウィーン(アインシュペノ)の値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハイラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピッチウロンティの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピッチウロンティの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイピッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハイピッチの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロンドン・フォッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロンドン・フォッグの値段は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 464
    }
}